其實啲狗真係好驚...

今日路過狗屋
見到好多車牌都遮淨字母
光明磊落嘅阿蛇點解要遮遮掩掩

係 我地又贏

班狗驚到瀨屎

又ff
驚連登仔？

經過狗屋停車場冇車遮